{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020363",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23192",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 오창 M"
    },
    "text": "当宿は計43室の客室を保有しており、案内支援言語では韓国語を提供しています。 静かで清潔な雰囲気と広い駐車場、親切な応対が印象的なこの宿は、一般的な出張や休憩を取るのに良い場所です。 市内との距離はありますが、満足のいく経験をするという訪問者のレビューがあります。 ただし、一部のレビューでは、施設が古く、価格に対する満足度が少し残念だという言及がありました。 全客室にはTV、ヘアドライヤー、Wi-Fi、エアコン、冷蔵庫、電気ケトル、1PCなどの便益施設が完備されており、一部の客室にはシャワーブース、浴槽、スパがあります。 特にVIP客室はベッドから空を眺めることができ、特別な経験を提供します。 また、エアコンの前面が交換されて涼しい夏を過ごすことができ、カウンター前では様々な食べ物、コーヒー、ポップコーンなどが提供されます。 朝食は1階の食堂で朝食を提供します。 たくさんのご利用をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "当宿は計43室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような言語の案内支援を提供していますか？",
            "answer": "この宿では韓国語の案内支援を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "静かで清潔な雰囲気と広い駐車場、親切な応対が特徴的です。"
        },
        {
            "question": "この宿は一般的な出張や休憩に適していますか？",
            "answer": "はい、この宿は一般的な出張や休憩を取るのに適しています。"
        },
        {
            "question": "この宿と市内の距離はどのくらいですか？",
            "answer": "この宿と市内の距離はありますが、満足のいく経験をするという訪問者のレビューがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室にどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはTV、ヘアドライヤー、Wi-Fi、エアコン、冷蔵庫、電気ケトル、1PCなどの設備があります。一部の客室にはシャワーブース、浴槽、スパもあります。"
        },
        {
            "question": "VIP客室は何が特別ですか？",
            "answer": "VIP客室ではベッドから空を眺めることができ、特別な経験を提供しています。"
        },
        {
            "question": "夏に涼しい客室はありますか？",
            "answer": "はい、エアコンの前面が交換されて涼しい夏を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は1階の食堂で提供されます。"
        },
        {
            "question": "カウンター前では何が提供されますか？",
            "answer": "カウンター前では様々な食べ物、コーヒー、ポップコーンなどが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 377
    }
}